freddie mercury 真係正撚到癡鳩線

未入都估到係Barcelona

呢個版本仲癲

可惜她等不到，九二年巴塞奧運會。

是但一個肥女黑人出黎鳩叫都一樣啦

呢排都係咁loop don’t stop me now

I’m having a good time
I don’t wanna stop at all!!!

我反而係killer queen

我係 another one bites the dust
love of my life
bicycle race

幾鐘意佢首the golden boy